「重要」新屋嶺中心 40個傷呀！！！(2)

頂你。比人捉左去新屋嶺 有成31個送院，有啲骨折呀！佢地無人理無人講，你班友淨係識丁madam大媽

煲大佢呀

要同虐老案一齊處理

P牌都推吓～
唔好將義士當condom呀

推

其實要associate with中共+港共縱容嘅hate speech
根本係鼓動啲so called愛國愛港嘅人嚟斬反送中嘅人

hate speech+fake news先係暴力源頭
何君妖之流，警察員佐級協會阿頭之流
唔駛協助調查唔駛譴責？

唔好當將軍澳係單一事件
中共最叻挑起民族情緒
人民打斬人民

加上警方，政府縱容
打斬反送中嘅就唔拉/hea拉
咁就做成咗 原來斬人打人無事

咁=縱容暴力
唔能夠次次記招都比佢哋話唔評論個別個案/元朗,荃灣.北角斬人都重視

港台深入報導新屋嶺被拘留人士 唔俾去醫院唔俾見律師

大家要不被捕！不分和勇

全部告酷刑罪

黑警死全家

捉到落單狗必定要私了，斷腳係基本

Push

推義士唔係condom

追究到底
五大訴求
缺一不可

有冇英文文宣？

死黑警

今日元朗 明日香港

行為差劣, 獸心病狂

仆街黑警

推

821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青

push

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

推爆佢老母